我見到啲扑街乜都回覆 "雞" , 就想扑柒佢。

內容有女人就話人雞。
雞妳老母!

雞

扑街

樓主係咪大陸落黎

仆街。
唔係。
太早起身, 神智不清。

岩岩做完雞俾人扑到神智不清？

厹

g

淨睇標題仲以為樓豬想扑隻雞

有冇好介紹

全部都係雞

臭G

又扑又妳
肯定係死mk妹

唔好扮未訓醒喇大陸雞

係

詐瞓嘅大陸雞

我男人黎

臭雞

一字錯，滿post皆被屌